「麵神神喻你都唔信，仆得街」 美團(3690.HK)遭遇反壟斷訴訟

入市小心！繼阿里後 美團遭遇反壟斷訴訟
12月29日(二) 19:38

內地傳媒報道，因取消支付寶渠道，美團(03690)遭遇反壟斷訴訟，北京知識產權法院已立案審理。

想睇結果點
詳情請留意翻9988呢個半月既走勢

又抄家

抄家, 回血

In 媽咪麵，We trust

老母麵真係神....

神

唔信神

咪同支牛班老散一樣啦
民事訴訟嚟仲要依家都仲可以用支付寶比錢
JM9

好多到QQ

抄家

好快

打錯字者

佢查乜9姐 明明用到 支牛討論區班人不停9 up

嘩，娘子快d出來睇耶穌

A T M

不過都驚有大媽信十足

有麵神，冇窮人。

中

國安法依法治港，連登仔怕乜？

傻散有咁理性就冇窮人啦

老母面燈撚到

原來今日喺最後逃生門